人民日報--香港愛國愛港商戶不妨在店內掛上毛主席肖像提升營業額

老吾認同

掛習主席會唔會爆買呀

老武認同

老鳳認同

依家係習朝呀 仲放老毛

星期六印一百張出黎，一間間貼藍店，
say no就報警加屌佢係黃店